[亞洲電視大獎］李佳芯憑《誇世代》跟孫藝珍金南珠爭亞洲視后

2018亞洲電視大獎」（第23屆）將於2019年1月在馬來西亞砂勞越，提名名單日前出爐，獎項包括新聞、紀錄片、娛樂節目、音樂節目、綜藝節目、戲劇、電影等，是近年最有影響的頒獎典禮之一。跟往年不同之處，在於新一屆「亞洲電視大獎」由過往新加坡改為馬來西亞主辦，以前「雄霸」入圍名單的新加坡電視節目，今屆幾乎消失得七七八八，反而造就無綫獲得近年最多提名。

在整個亞洲地區，香港電視台或其他香港媒體製作獲得提名的，包括無綫電視、香港電台、ViuTV，還有製作《東方華爾街》的FOX。當中，無綫獲得的提名最多，而李佳芯就憑《誇世代》跟同樣有份入圍的郭羨妮，齊齊對撼韓星孫藝珍和金南珠，角逐「最佳女主角」。

而「最佳男主角」方面，相當有驚喜，有歌神陳奕迅憑ViuTV劇集《短暫的婚姻》同吳鎮宇及張孝全爭奪視帝，而在《同盟》飾演韋以柔的姚子羚就跟黃淑儀角逐「最佳女配角」，胡鴻鈞亦憑《降魔的》入圍「最佳男配角」。無綫向汪阿姐致敬的節目《汪明荃50周年世紀盛宴》則入圍「年度最佳娛樂節目」。

ali世界第一

我期待短暫的婚姻eason拎男主角多d

孫藝珍世一

亞視仲有錢搞d咁嘅show

一睇就知唔撚係亞視搞啦

支持ali
講真誇世代ali做得幾好

ali幾時先有得襯D後生靚仔,成日襯埋D呀叔級咩黎諾懿馬德鐘王浩信
一D都唔開胃

短暫的婚姻Eason超水準
發揮出原本一個人傷心可以冇眼淚
果種喪妻之痛

誇~一切要誇

誇世代Ali真係好正

TVB仲有後生靚仔咩?

source

何廣沛 陳家樂

又cabletv 又cctvb 又atv
李佳芯想點

ATV復活了

( Show Blocked User - 民國復興 )
煩過知恩圖報

你都識講一睇就知啦
咪做真心膠

佢未做呢啲野之前本身個龜頭撚樣一早被大把人block撚左喇

孫藝珍老咗個鼻就現形

Ali bb屌打晒其他兩個啦

仲以為係asia
仲諗緊點解無日本

屌你老母做乜鳩啊 貼你老母臭閪 金剛棒咁長

Post返Ali bb先